###Задание 1.

Получить список пользователей с кол-вом постов, англо или испано говорящих, статус аккаунта равен FREE, и у которых за последний год было запланировано больше 5 постов.

Комментарий:
- статус (план) пользователя находится в таблице `user_plan`, для FREE - `plan_id = 19`
- язык пользователя хранится в таблице `users_meta`, `meta_name = user_language`
- посты пользователей хранятся в таблице `posts`

Запрос сохранить в *.sql файле.

Файл БД (`task1.sql`) прилагается.


###Задание 2.

Сделать импорт данных в БД из файла *.csv используя php cli. После импорта отобразить количество сохранённых строк и время затраченное на импорт.

Важно: функционал реализовать используя нативный php код, без сторонних библиотек.

Файл *.csv (`task2.csv`) прилагается. 

 

  